法國依家都係買唔到樓

哭𠹌咗

法國買唔到去中國買

而家先法國？

你以為大陸好撚平？😂
廣州見啲舊樓都叫緊6. 7萬1坪
去啲西北偏遠城市都2萬起了，2球嘅樓首期3成都未必俾得起

紅本在手

樓市gogogo

其實香港買樓真係咁難咩
百幾萬首期
一家人四皮幾野都上到車

其實外國買樓一樣噤難，甚至更難
只係外國地方大，大城市買唔到就買小鎮或郊區

成日話外國樓平，講緊係開車都要成個鐘先去到市區。

噤比較新界都有村屋啦